會然義和b 入一入黎

訓未牙🤔
今晚唔好諗住再追擊我😄

hi廢青👋🏻

屌你老母iwobi

好波👏🏻🙄

今晚你唔好踢啦
倫敦天氣巧撚凍

唯有聯賽盃入波一吐污氣😤

下下提人家人，冇d教養

樓豬幾時叫綠豆仔過黎牙

我地皇post準備夾錢買email比佢😖

佢係咪同牙joe上契

下半場加時入黎跑下算啦

好似做牙joe嘅大太監

懷念綠豆

我不一定要綠豆回來
只是當又一個看海

辣殺不值一提

未必次名嫁，可能PSG豬波呢😝

ching是文青

收到風綠豆仔有腳痛係果邊

佢求admin hide左佢食紅豆單野

佢敢走admin就放出黎😔

求牙joe茅大志

食紅豆😲